TVB 我屌你老母臭閪呀

兩點幾行過嚟
開住個大光燈
阻住人休息

同美國匯報埋呢件事

TVB又唔係播
扮乜撚野開燈呀

態度又差
聊交打咁

Push

cctvb可恥

大公都未搞我地

做得cctvb都只係一班人型生物